[博奕] 認真諗, 呢期唔好捐血住有著數

1) 入院果班大部份係藍屍群組、唔怕照去旅行群組, 同幾隻狗
2) 你捐左未必夠佢地賣上大陸, 只會一直叫你日日捐
3) 捐血本來就唔係義務, 係出於善心,紅十字會之前發文話3萬警係重要來源, 即係其實我地小市民既血係不重要既一群, 唔洗你咁好心
4) 而家一窩風去捐,因住惹到武漢肺炎
5) 過多幾個月又未死先去捐囉

三萬 thx就得

洗鬼廢青暴徒d黃血

邊個話唔夠血呀？有三萬隻狗捐噃

第3點真係最重要
好心紅十字會有咩事就搵返班黑警捐啦
關我哋呢啲小市民撚事咩
同埋又唔公開透明，憑咩要人捐
你係冇賣血咪公開出嚟畀大家還你清白囉
咩啊，驚啊？

藍十字只係多謝黑警
當班市民嘅血唔係血

除左第5點之外, 其他都好同意

唔捐

推

Yes

邊期都唔會捐

早兩年告急完 多人去捐血啦
點知仲要比紅十字會串
我都係聽返佢指示 就算告急都唔好去捐
廢事全港都一窩蜂去捐啦

我成世都唔會捐
除左中學果次捐完會加番操行分
我同自己講身體髮膚受之父母 就算捐都淨係捐比父母
老豆老母比個身體我 要捐器官都係比父母

驚俾人順便攞走我嘅DNA，不了

其實應該寫明啲共同訴求出嚟
例如有得揀啲血畀邊個，血包用咗之後通知返捐贈者。
否則就唔捐咁樣之類。咁樣先係博弈

講乜都唔會捐
跪咗唔洗諗

捐完仲要比人話係黃屍暴徒
3萬捐埋我嗰份

捉住第1 同3點去打

我係樓主, 其實大家一直都GET錯曬, 對號入座, D呼籲人捐血既POST對象唔係我地,而係叫D藍屍同警力去捐, 從來就唔需要no stack既我地。

有錢既話咪捐

老野用最多血點解要後生捐
唔係憎到後生死㗎咩

你煲唔係傻撚左？捐血俾私家醫院做生意